
                      Locamente enamorado de Kate Winslet desde la peli esa del Peter Jackson. Desde entonces su cuerpo me ha dado vida y hasta ahora. Qué gran actriz. Qué pena de Sam Mendes.
        
            